想問下米奇老鼠係咪由曾志偉配音?

如題

你掉轉咗

工具箱 工具箱 小鼠的功具箱